【財經花生】德國慘負出局 墨西哥航空8折飛韓國 (10:31)

【財經花生】德國慘負出局 墨西哥航空8折飛韓國 (10:31)

文章日期：2018年6月28日

衛冕魔咒再次困擾世界盃，德國昨晚慘負韓國2球，首次於分組賽出局，緣盡今屆世界盃，令同組的墨西哥順利出線，墨西哥全國歡騰，墨西哥航空立即「抽水」，推出飛往韓國的航班8折優惠。

綜合外電報道，墨西哥航空（AeroMéxico）在其Twitter寫上一句「我們愛韓國」，宣布從今日起至7月1日，所有墨西哥飛往韓國的航班全部享有8折優惠，藉此表達對韓國「幫助」墨西哥進入16強的感謝。有關消息隨即吸近4000個「Like」，逾千人轉載有關消息。

昨晚世界盃F組分組賽，墨西哥本來大敗瑞典0:3，出線機會渺茫，皆因德國只要小勝韓國一球便可力壓墨西哥出線，可惜「波真係圓」的，比賽到了末段，德國竟意外地以0:2不敵同樣要面對出局厄運的韓國，結果德國在分組賽排名包尾出局。

墨西哥自1994年世界盃起至上屆2014年世界盃，連續六屆都能闖進16強淘汰賽，但全都在16強賽出局，本屆世界盃再度從小組賽出線，未知能否衝破16強止步的魔咒呢？

墨西哥航空股價今日反覆做好，曾升約1%。

連登仔: 波係圓既， 女人係_

呢D就識做生意喇